睇黎新地真係好驚示威者

Apm
IFC
新城市
Wtc
新都會
V city
V walk
Yoho
荃灣廣場
都唔撚開

避得一時
避唔得一世

成世唔好開丫

仲要不停咁趕鳩人走